想搵人夾Google Wifi 3 pcs

近排想買Google Wifi 但無行貨
見3個裝底玩 但我淨係需要一隻
想搵人夾 分左淨低兩隻 大家都平D
觀塘線 及 荃灣線交收
有興趣 tg我

用得一個就買普通router啦

有得拆散用架咩

有 每一隻都係一樣 mesh 既特點 唔夠就加多隻
係外國house 有用 但香港兩隻咩都夠

買左，好撚好用

我幫親戚搞 佢全部機用wifi 我諗住搵隻唔洗煩 remote 用app搞到既router

asus啲router咪有app搞囉

有巴打放隻比我
此post已完

果d app... 我寧願打ip 入去set 算
我唔係唔識set 我係唔想以後煩到我咋

你放心
係咪都會搵返你

asus個app咁好用都要嫌棄
仲話幫親戚搞